[底線揭盅] 泛民：我地今次唔會亂衝！

全部都係俾共黨利用完就會鏟除既工具
無論建制定泛民
因為未來政府既人都只會係內地專才
香港人真係甘心做奴隸

你地有衝過咩

楊岳橋：要渡蜜月 不了

自揭底牌
重要好威噉

泛民支持者真係好呃

弱智示威

問左楊岳橋同保重黨慶完未?

最衰都係梁耀忠

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android